香港人買股票要唔要收稅？

主要想買可樂收息，唔知會唔會收股息稅？

打漏咗美股

股息稅 30%

資產增值稅唔收

香港人都要收咁多

外國人唔係免稅咩？

股要收稅
短炒唔洗

股息要收稅
短炒唔洗

有啲地方免稅 但唔包括香港

咁唔駛買了

收息股買港股
增值股就買老美

唔係美國人唔係可以每兩年填一次w-8ben 免資產增值稅咩？

資產增值稅就係講你買出買入賺果舊
股息稅係另一種稅無得免

揀無股息既